試用期一問

岩岩收到公司offer 話有試用期
有冇巴打絲打試過過唔到試用期

試過 所以你係咪會唔做？

唔係我過唔到試用期，係公司過唔到我嘅試用期

你新黎嫁

未番過有試用期既工

大個仔啦 係時候有第一次

試過
大不了轉場囉
利申：唔肯無限OT被炒
一個月後揾到份人工更高又唔洗OT的工

試過三年都仲係試用期
一轉公司就三個月試用期即過

我係IT狗